睇完 叛諜追擊 5 之後好嬲, 好嬲

睇叛諜追擊 5 就係諗住睇 Nicky Pasons, 聽講話今集升 lv 做女主腳 好期待

由第一集已經覺得佢好凸別

第二集開始越黎越多戲

第三集直頭擔正咁滯

今集真第 4 集聽講佢真女一 好撚期待
但睇封面點好似唔多似既

點撚知個造型明顯醜化佢啦 殘撚咗咁多,
重要搞死埋佢 屌呀 !!! 以後唔撚睇啦

年紀大啦
黑寡婦都係咁

佢個樣好似kay

咁撚肥

係喎 巴打一言驚醒洛克人
怪唔之得成日覺得佢有陣東方味

呢 d 先係有肉地 + 有女人味呀清 食過返唔到轉頭